如果不幸中咗，大家有咩想做？

我知大家一定會話去關心下林奠同黑警
呢個係標準答案
但實情大家都唔知中咗會點
行唔行到？講唔講到嘢？幾時岀得隔離病房？
定係永遠都岀唔到嗰病房....？

人口密度高到痴線
如果唔封關
社區爆發係一定會發生
所以每日行岀街真係5050
而家仲安好嘅你 有冇啲咩想做想講呢？
真係唔知中咗之後仲有冇機會做

攬炒

除咗報失真係無其他嘢想做
可能仲想奶下入面啲lift掣同筆

抗疫保命
推翻政權